呢條女好古惑

古惑啲咩

btw d腳指好正

用美腿吸引人

前幾日發覺左呢個channel, 仲要香港女仔，即follow左，唔係為聽彈琴，只係為睇腿

痴線
佢其他片又絲襪又短裙

所以話有塊閪真係唔洗驚搵唔到食

Hi there! I’m ET having passion for piano-playing from Taiwan!

仆佢個街，今時今日有塊閪真係可以打横黎行

條女對腳正撚到

好重機心
仲有黑絲

見到露胸琴既市場已經飽和咗就玩露腳琴

呢一輪真係好多黑絲+鋼琴（仲有cosplay)
個cam影住條腿真係CMG

定台灣？

我好專心睇佢彈琴

IG?

屌你 琴技冇得一步登天 唔好抹殺人地努力
佢起碼有才華 唔係齋姣男人
露腳只不過係手段

你咁諗人，佢怕醜唔出樣姐

好正

樓主係咪就係呢條女上黎呃view

台灣人

見過樣

丁唔落

司機位張皮櫈
長期索左女車主個籮袖嘅汗、血、
背脊嘅體香、體臭
同埋長期揸車緊張狀態而溢出嘅閪水
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

軚盤同波棍呢？
又索左女車主嘅手汗、體香、體臭
(但唔好彩車震後可能會有埋男精液）

識食一定係食個油門
長期都被女車主隻腳踩住
平時鍾意腳交個d一定唔可以錯過

仲有操控版面
飾櫃都留有嘅女車主指模、鹽份
被女車主撫摸過嘅痕跡

但最值錢係條安全帶！長期介住女車主對波
吸收埋波罅嘅汗水，好彩可能會帶點奶汁
如果安全帶可以散賣，起碼值3千蚊一條！視乎年份

Link?

快！！！link 呀！！！

對腳同腳趾

佢老母好忙

淋奠古惑好多

好白滑好大...

Music chick

普通料

名呢

Gay test fail

彈得幾好 可唔可以出個教學教下點踩paddle

多得你呢啲睇片既弱智男人

你呢啲精蟲上腦既男人有份造成㗎

啊嬸樣

變到d臭西格更加臭西

真啊 根本大撚把佢哋口中所謂不公平待遇係佢哋自己造成

睇還睇，課埋金就真心on9

佢要搵人較過個琴，d聲好差。

佢隻腳趾 每跟拍子郁一下 我龜頭就點一下頭

對奶一定好香好軟熟！！！

呢個應該算係始祖

呢個真心勁

佢當年憑呢條片紅。
除左佢外表，佢才華真心勁。

好撚正 夠MK

Pan piano
唔好話我唔益你

屌你地
不停話樣衰 又無圖
當我有講過

應該有啲年紀

效法pan 同 ru?
琴係彈得柒但我buy

睇

老實講 佢真係有進步過
比兩、三年前琴技好左
露肉 吸引下人睇又真係無咩問題

我講緊pan only

幾好聽

皮膚好白滑，唔似？

傻仔 比著你係個男人
出唔出樣 露唔露腿 邊個欣賞你?
幾千View都偷笑啦

台妹就露波彈琴
依個就影腳

呢個真勁唔算賣肉（冇得賣）

pan同ru

D人話pan係呀嬸樣
有冇得睇下？
佢個身材真係keep得幾好

隻腳好撚正喎
好想瘋狂抽插她

Pan Piano 成日有變態留言
之前有人拎一兩條片黎做翻譯, cos 遊戲王個條片有個留言仲正

搵返佢 channel 一開始條片有露過下樣 (側面)

Cos魔導少女

呢個太勁， 唔忍心丁

個笑容J死人